表揚OP手足

香港第一個成功罷工嘅例子

ok

真係好齊心

有無人總結下個時序

真係超有效率

push

多謝你地

各位海洋公園嘅同事，聽日門口見！